# Stationeers translation file generated by martian
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-09-24 17:17:04+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"X-Generator: Martian\n"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoVersion']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoVersion"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextAsteroids']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextAsteroids"
msgid "Asteroids:"
msgstr "小行星:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextVersion']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextVersion"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonDelete']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonDelete"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonPublish']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonPublish"
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoButtonDebugLoad']
msgctxt "Interface.WorldInfoButtonDebugLoad"
msgid "Debug Load"
msgstr "除錯讀取"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadWorldButtonLoad']
msgctxt "Interface.LoadWorldButtonLoad"
msgid "Load World"
msgstr "讀取世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuTitle"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonRefresh']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonRefresh"
msgid "Refresh List"
msgstr "刷新列表"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonJoin']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonJoin"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListName']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListName"
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListVersion']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListVersion"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListRefreshing']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListRefreshing"
msgid "Refreshing Server List"
msgstr "刷新伺服器列表"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInputAddressTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuInputAddressTitle"
msgid "Address"
msgstr "位置"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldTitle']
msgctxt "Interface.NewWorldTitle"
msgid "New World"
msgstr "全新世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldButtonBack']
msgctxt "Interface.NewWorldButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldButtonCreate']
msgctxt "Interface.NewWorldButtonCreate"
msgid "Create World"
msgstr "創建世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaTitle']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaTitle"
msgid "Starting Area"
msgstr "起始區域"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaSpace']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaSpace"
msgid "Space"
msgstr "太空"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMars']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMars"
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: /Language/Interface/Record[Key='Mars']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.Mars"
msgid "Mars"
msgstr "火星"

#: /Language/Interface/Record[Key='Europa']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.Europa"
msgid "Europa"
msgstr "木衛二"

#: /Language/Interface/Record[Key='EuropaBeta']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.EuropaBeta"
msgid "Europa"
msgstr "木衛二"

#: /Language/Interface/Record[Key='Moon']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.Moon"
msgid "Moon"
msgstr "月球"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoMapName']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.WorldInfoMapName"
msgid "Map:"
msgstr "地圖:"

#: /Language/Interface/Record[Key='Vulcan']
msgctxt "Interface.Vulcan"
msgid "Vulcan"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Vulcan2']
msgctxt "Interface.Vulcan2"
msgid "Vulcan"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Europa2']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.Europa2"
msgid "Europa"
msgstr "木衛二"

#: /Language/Interface/Record[Key='Mimas']
msgctxt "Interface.Mimas"
msgid "Mimas"
msgstr ""

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEarth']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEarth"
msgid "Earth"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEuropa']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEuropa"
msgid "Europa"
msgstr "木衛二"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaVulcan']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaVulcan"
msgid "Vulcan"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaEuropa2']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldAreaEuropa2"
msgid "Europa"
msgstr "木衛二"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaVulcan2']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaVulcan2"
msgid "Vulcan"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldEnableAwayMissions']
msgctxt "Interface.NewWorldEnableAwayMissions"
msgid "Enable Away Missions"
msgstr "啟用逃離任務"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotBelt']
msgctxt "Interface.InventorySlotBelt"
msgid "Belt"
msgstr "腰帶"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotGlasses']
msgctxt "Interface.InventorySlotGlasses"
msgid "Glasses"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotUniform']
msgctxt "Interface.InventorySlotUniform"
msgid "Uniform"
msgstr "制服"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotBackpack']
msgctxt "Interface.InventorySlotBackpack"
msgid "Back"
msgstr "背包"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotSuit']
msgctxt "Interface.InventorySlotSuit"
msgid "Suit"
msgstr "太空裝"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHelmet']
msgctxt "Interface.InventorySlotHelmet"
msgid "Helmet"
msgstr "頭盔"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHandLeft']
msgctxt "Interface.InventorySlotHandLeft"
msgid "Left Hand"
msgstr "左手"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventorySlotHandRight']
msgctxt "Interface.InventorySlotHandRight"
msgid "Right Hand"
msgstr "右手"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowExternal']
msgctxt "Interface.StatusWindowExternal"
msgid "External"
msgstr "外部"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowDamage']
msgctxt "Interface.StatusWindowDamage"
msgid "Damage"
msgstr "損傷"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowInternal']
msgctxt "Interface.StatusWindowInternal"
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonReturn']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonReturn"
msgid "Return To Game"
msgstr "返回遊戲"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSave']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSave"
msgid "Save World"
msgstr "儲存世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonChangeCharacter']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonChangeCharacter"
msgid "Change Appearance"
msgstr "更改角色外觀"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonSettings']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonSettings"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonLeave']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonLeave"
msgid "Leave Session"
msgstr "離開連線"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonExitDesktop']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonExitDesktop"
msgid "Exit To Desktop"
msgstr "離開至桌面"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuTitle']
msgctxt "Interface.SaveMenuTitle"
msgid "Save World"
msgstr "儲存世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuListTitle']
msgctxt "Interface.SaveMenuListTitle"
msgid "Saved Worlds"
msgstr "目前的存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonBack']
msgctxt "Interface.ButtonBack"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonDelete']
msgctxt "Interface.ButtonDelete"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopUploadProgress']
msgctxt "Interface.WorkshopUploadProgress"
msgid "Processing configuration data"
msgstr "處理設置數據"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonConfirmWarning']
msgctxt "Interface.ButtonConfirmWarning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonExit']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonExit"
msgid "Exit Game"
msgstr "離開遊戲"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuTitle']
msgctxt "Interface.SettingsMenuTitle"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuGameplay']
msgctxt "Interface.SettingsMenuGameplay"
msgid "Gameplay"
msgstr "遊戲設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuVideo']
msgctxt "Interface.SettingsMenuVideo"
msgid "Video"
msgstr "影像"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAudio']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAudio"
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuControls']
msgctxt "Interface.SettingsMenuControls"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuMisc']
msgctxt "Interface.SettingsMenuMisc"
msgid "Misc"
msgstr "其它"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsGameplayAutosave']
msgctxt "Interface.SettingsGameplayAutosave"
msgid "Enable Autosave"
msgstr "啟用自動存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAutosaveInterval']
msgctxt "Interface.SettingsAutosaveInterval"
msgid "Interval Time (Seconds)"
msgstr "間隔時間 (秒數)"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsHUDScale']
msgctxt "Interface.SettingsHUDScale"
msgid "HUD Scale"
msgstr "介面縮放"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayLatency']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayLatency"
msgid "Display Latency"
msgstr "顯示延遲資訊"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayFPS']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayFPS"
msgid "Display FPS"
msgstr "顯示楨數資訊"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonResetDefaults']
msgctxt "Interface.ButtonResetDefaults"
msgid "Defaults"
msgstr "預設"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleDisplayTools']
msgctxt "Interface.SettingsTitleDisplayTools"
msgid "Display Tools"
msgstr "介面設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAutosave']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAutosave"
msgid "AutoSave Settings"
msgstr "自動存檔設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleScreen"
msgid "Window Settings"
msgstr "視窗設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleBasicScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleBasicScreen"
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAdvScreen']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAdvScreen"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsResolution']
msgctxt "Interface.SettingsResolution"
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsScreenMode']
msgctxt "Interface.SettingsScreenMode"
msgid "Screen Mode"
msgstr "螢幕模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVsync']
msgctxt "Interface.SettingsVsync"
msgid "V-Sync"
msgstr "垂直同步 V-Sync"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsButtonApply']
msgctxt "Interface.SettingsButtonApply"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsBrightness']
msgctxt "Interface.SettingsBrightness"
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsFOV']
msgctxt "Interface.SettingsFOV"
msgid "Field Of View"
msgstr "視野寬度(FOV)"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsOverallQuality']
msgctxt "Interface.SettingsOverallQuality"
msgid "Overall Quality"
msgstr "畫質設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTextureQuality']
msgctxt "Interface.SettingsTextureQuality"
msgid "Texture Quality"
msgstr "貼圖品質"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsParticleQuality']
msgctxt "Interface.SettingsParticleQuality"
msgid "Particle Quality"
msgstr "分子效果品質"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSoftParticles']
msgctxt "Interface.SettingsSoftParticles"
msgid "Soft Particles"
msgstr "柔化品質"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVolumetricLighting']
msgctxt "Interface.SettingsVolumetricLighting"
msgid "Volumetric Lighting"
msgstr "光線照明品質"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsPixelLightCount']
msgctxt "Interface.SettingsPixelLightCount"
msgid "Pixel Light Count"
msgstr "光點數量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadows']
msgctxt "Interface.SettingsShadows"
msgid "Shadows"
msgstr "陰影"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadowResolution']
msgctxt "Interface.SettingsShadowResolution"
msgid "Shadow Resolution"
msgstr "陰影品質"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShadowDistamce']
msgctxt "Interface.SettingsShadowDistamce"
msgid "Shadow Distance"
msgstr "陰影繪製距離"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsEnvElements']
msgctxt "Interface.SettingsEnvElements"
msgid "Environmental Elements"
msgstr "環境元素"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsReflections']
msgctxt "Interface.SettingsReflections"
msgid "Reflections"
msgstr "環境反射"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMasterVolume']
msgctxt "Interface.SettingsMasterVolume"
msgid "Master Volume"
msgstr "主音量"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMixer']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMixer"
msgid "Mixer"
msgstr "混音設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSound']
msgctxt "Interface.SettingsSound"
msgid "Sound"
msgstr "音效"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVoiceNotifications']
msgctxt "Interface.SettingsVoiceNotifications"
msgid "Voice Notifications"
msgstr "語音提醒"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleKeybinds']
msgctxt "Interface.SettingsTitleKeybinds"
msgid "Keybinds"
msgstr "按鍵設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMisc']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMisc"
msgid "Misc Settings"
msgstr "其他設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLanguage']
msgctxt "Interface.SettingsLanguage"
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsVoiceControl']
msgctxt "Interface.SettingsVoiceControl"
msgid "Voice Control"
msgstr "語音控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsCameraSensitivity']
msgctxt "Interface.SettingsCameraSensitivity"
msgid "Camera Sensitivity"
msgstr "滑鼠敏感度"

#: /Language/Interface/Record[Key='NotificationTitle']
msgctxt "Interface.NotificationTitle"
msgid "Save Successful"
msgstr "儲存成功"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveLocationBroken']
msgctxt "Interface.SaveLocationBroken"
msgid "Unable to access the savefiles location, are you using an invalid character? Try changing the save directory in Settings."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertButtonClose']
msgctxt "Interface.AlertButtonClose"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertButtonTitle']
msgctxt "Interface.AlertButtonTitle"
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: /Language/Interface/Record[Key='ServerSettingsButtonReset']
msgctxt "Interface.ServerSettingsButtonReset"
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonConfirm']
msgctxt "Interface.ButtonConfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCancel']
msgctxt "Interface.ButtonCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputTextRename']
msgctxt "Interface.InputTextRename"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonOk']
msgctxt "Interface.ButtonOk"
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: /Language/Interface/Record[Key='InputPassword']
msgctxt "Interface.InputPassword"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonKick']
msgctxt "Interface.ButtonKick"
msgid "Kick"
msgstr "踢除"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonBan']
msgctxt "Interface.ButtonBan"
msgid "Ban"
msgstr "封鎖"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtoConfirmExitAsServer']
msgctxt "Interface.ButtoConfirmExitAsServer"
msgid "Are you sure you want to exit the game without saving? Any unsaved progress will be lost."
msgstr "您確定要離開遊戲嗎? 這將會失去任何未儲存的進度"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmNoticeUnsaved']
msgctxt "Interface.DialogConfirmNoticeUnsaved"
msgid "Are you sure you want to leave the session without saving? Any unsaved progress will be lost."
msgstr "您確定要離開遊戲嗎? 這將會失去任何未儲存的進度"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonExit']
msgctxt "Interface.ButtonExit"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonSave']
msgctxt "Interface.ButtonSave"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /Language/Interface/Record[Key='DialogConfirmNoticeClientLeaving']
msgctxt "Interface.DialogConfirmNoticeClientLeaving"
msgid "Are you sure you want to leave the session?"
msgstr "您確定要離開目前的連線?"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsPopupChat']
msgctxt "Interface.SettingsPopupChat"
msgid "Popup Chat"
msgstr "對話泡泡"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisplayPortrait']
msgctxt "Interface.SettingsDisplayPortrait"
msgid "Display Portrait"
msgstr "顯示頭像"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMoon']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMoon"
msgid "Moon"
msgstr "月球"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAntialiasing']
msgctxt "Interface.SettingsAntialiasing"
msgid "Antialiasing Method"
msgstr "反鋸齒模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuMultiplayer']
msgctxt "Interface.SettingsMenuMultiplayer"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAdvertiseServer']
msgctxt "Interface.SettingsAdvertiseServer"
msgid "Advertise Server"
msgstr "公開伺服器"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerName']
msgctxt "Interface.SettingsServerName"
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerActual']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerActual"
msgid "How much energy the device or network is actually using"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerPassword']
msgctxt "Interface.SettingsServerPassword"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsServerMaxPlayers']
msgctxt "Interface.SettingsServerMaxPlayers"
msgid "Max Players"
msgstr "最多人數"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMultiplayer']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMultiplayer"
msgid "Multiplayer Settings"
msgstr "多人遊戲設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUpdatePort']
msgctxt "Interface.SettingsUpdatePort"
msgid "Update Port"
msgstr "更新連接埠"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsGamePort']
msgctxt "Interface.SettingsGamePort"
msgid "Game Port"
msgstr "遊戲連接埠"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMusic']
msgctxt "Interface.SettingsMusic"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFirstTimePlaying']
msgctxt "Interface.TutorialFirstTimePlaying"
msgid "First time Playing?"
msgstr "第一次遊玩嗎?"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGetStarted']
msgctxt "Interface.TutorialGetStarted"
msgid "Get started with the tutorial"
msgstr "跟著基礎教學開始吧"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSkipButton']
msgctxt "Interface.TutorialSkipButton"
msgid "Skip"
msgstr "跳過教學"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStartButton']
msgctxt "Interface.TutorialStartButton"
msgid "Begin"
msgstr "開始教學"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialComplete']
msgctxt "Interface.TutorialComplete"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "教學完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteHeading']
msgctxt "Interface.TutorialCompleteHeading"
msgid "Tutorial Complete"
msgstr "教學完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompleteMessage']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.TutorialCompleteMessage"
msgid ""
"\n"
"        There's still much to learn.\n"
"        So get out there, Stationeer!\n"
"      "
msgstr ""
"還有很多東西得學呢!\n"
"所以趕快離開這裡吧"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBackToMenu']
msgctxt "Interface.TutorialBackToMenu"
msgid "Back To Menu"
msgstr "回到選單"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMiscInvertMouse']
msgctxt "Interface.SettingsMiscInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "反轉滑鼠"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInvertMouse']
msgctxt "Interface.SettingsInvertMouse"
msgid "Invert Mouse"
msgstr "反轉滑鼠"

#: /Language/Interface/Record[Key='MothershipConstruction']
msgctxt "Interface.MothershipConstruction"
msgid "<color=yellow>Constructing on Mothership</color>."
msgstr "<color=yellow>安裝在母艦上</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='MulticonstructorItem']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.MulticonstructorItem"
msgid ""
"\n"
"        <color=yellow>Constructing option {0} of {1}</color>\n"
"        Scroll <color=red>Mouse Wheel</color> for more options.\n"
"      "
msgstr ""
"<color=yellow>建造選項 {0} 之 {1}</color>\n"
"滾動 <color=red>滑鼠滾輪</color> 來選擇."

#: /Language/Interface/Record[Key='UnableToConstruct']
msgctxt "Interface.UnableToConstruct"
msgid "<color=red>Unable to Construct</color>."
msgstr "<color=red>無法建造</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRotateLeftRight']
msgctxt "Interface.TooltipRotateLeftRight"
msgid "Use {KEY:RotateLeft} and {KEY:RotateRight} to rotate left and right."
msgstr "使用 {KEY:RotateLeft} 和 {KEY:RotateRight} 來左右旋轉."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRotateUpDown']
msgctxt "Interface.TooltipRotateUpDown"
msgid "Use {KEY:RotateUp} and {KEY:RotateDown} to rotate up and down."
msgstr "使用 {KEY:RotateUp} 和 {KEY:RotateDown} 來上下旋轉."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipRollLeftRight']
msgctxt "Interface.TooltipRollLeftRight"
msgid "Use {KEY:RotateRollLeft} and {KEY:RotateRollRight} to roll left and right."
msgstr "使用 {KEY:RotateRollLeft} 和 {KEY:RotateRollRight} 來左右滾動."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsExtendedTooltips']
msgctxt "Interface.SettingsExtendedTooltips"
msgid "Extended Tooltips"
msgstr "進階工具提示"

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipUpgrade2']
msgctxt "Interface.TooltipUpgrade2"
msgid "Once placed use {0} and {1} for upgrade."
msgstr "安裝後可以使用 {0} 和 {1} 進行升級."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipUpgrade']
msgctxt "Interface.TooltipUpgrade"
msgid "Once placed use {0} for upgrade."
msgstr "安裝後可以使用 {0} 進行升級."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapGrid']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapGrid"
msgid "Placement is snapped to the grid."
msgstr "安裝在網格上."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFace']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFace"
msgid "Placement is snapped to grid faces."
msgstr "安裝在網格面上."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipPlacementSnapFaceMount']
msgctxt "Interface.TooltipPlacementSnapFaceMount"
msgid "Placement is only allowed on {THING:StructureFrameIron} and {THING:StructureFrame} structures directly. If these are upgraded, they will offer better placement options."
msgstr "只允許安裝在 {THING:StructureFrame} 上. 升級過後的{THING:StructureFrame},可以得到較好的安裝區域."

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuClearDisconnectedPlayers']
msgctxt "Interface.GameMenuClearDisconnectedPlayers"
msgid "Clear Disconnected Players"
msgstr "清除離線玩家"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInvertMouseWheelInventory']
msgctxt "Interface.SettingsInvertMouseWheelInventory"
msgid "Invert Inventory Scroll"
msgstr "反轉欄位滾輪方向"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleMultiplayerAdvanced']
msgctxt "Interface.SettingsTitleMultiplayerAdvanced"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUPNPNote']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsUPNPNote"
msgid "If Universal Plug and Play (UPNP) is enabled here and on your router, these ports will be automatically forwarded when you create a game."
msgstr "如果您的路由器支援並已啟動 Universal Plug and Play (UPNP) 的話,當啟動遊戲的時候將會自動開啟這些ports."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTooltipOpacity']
msgctxt "Interface.SettingsTooltipOpacity"
msgid "Tooltip Opacity"
msgstr "工具提示透明度"

#: /Language/Interface/Record[Key='MenuDownloadDriverButton']
msgctxt "Interface.MenuDownloadDriverButton"
msgid "Download Drivers"
msgstr "下載驅動程式"

#: /Language/Interface/Record[Key='MenuDownloadDriverWarning']
msgctxt "Interface.MenuDownloadDriverWarning"
msgid "Many AMD graphics card users have reported issues with the game which have been resolved by updating their drivers.  We <b>STRONGLY</b> recommend you update before playing."
msgstr "許多AMD顯示卡用戶回報的遊戲問題，在更新顯示卡驅動程式後有所改善 我們 <b>強烈建議</b> 您在遊玩更新."

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsChatFadeTimer']
msgctxt "Interface.SettingsChatFadeTimer"
msgid "Chat Fade Delay"
msgstr "聊天視窗自動隱藏"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsTitle']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsTitle"
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsBody']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsBody"
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResetSettingsConfirm']
msgctxt "Interface.PromptResetSettingsConfirm"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorTitle']
msgctxt "Interface.SteamErrorTitle"
msgid "Steam Error"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorBody']
msgctxt "Interface.SteamErrorBody"
msgid "Could not connect to Steam.  Try restarting Steam before relaunching Stationeers"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SteamErrorButton']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SteamErrorButton"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaitingTitle']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.WaitingTitle"
msgid "Saving Warning"
msgstr "警告"

#: /Language/Interface/Record[Key='WaitingBody']
msgctxt "Interface.WaitingBody"
msgid "Still saving world data.  Please try it again when it finishes."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitTitle']
msgctxt "Interface.PromptQuitTitle"
msgid "Quit Stationeers"
msgstr "離開 Stationeers"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitBody']
msgctxt "Interface.PromptQuitBody"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要離開遊戲嗎?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptQuitConfirm']
msgctxt "Interface.PromptQuitConfirm"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeTitle']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeTitle"
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeBody']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeBody"
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from this Workshop item?"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptUnsubscribeConfirm']
msgctxt "Interface.PromptUnsubscribeConfirm"
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteTitle']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteTitle"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteBody']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteBody"
msgid "Are you sure you want to overwrite existing saved world?"
msgstr "您確定要覆蓋現有的存檔嗎?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptOverwriteConfirm']
msgctxt "Interface.PromptOverwriteConfirm"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishTitle']
msgctxt "Interface.PromptPublishTitle"
msgid "Publish to Workshop"
msgstr "發佈至工作坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishBody']
msgctxt "Interface.PromptPublishBody"
msgid "Are you sure you want to publish this world to the workshop?"
msgstr "您確定要發佈這個世界至工作坊嗎?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPublishConfirm']
msgctxt "Interface.PromptPublishConfirm"
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteTitle']
msgctxt "Interface.PromptDeleteTitle"
msgid "Delete Save"
msgstr "刪除存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteBody']
msgctxt "Interface.PromptDeleteBody"
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定刪除存檔?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDeleteConfirm']
msgctxt "Interface.PromptDeleteConfirm"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadTitle']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadTitle"
msgid "Debug Load"
msgstr "除錯載入"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadBody']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadBody"
msgid "Are you sure you want to load this world with only one character?"
msgstr "你確定只用一個角色載入世界嗎?"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptDebugLoadConfirm']
msgctxt "Interface.PromptDebugLoadConfirm"
msgid "Debug Load"
msgstr "Debug Load"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnTitle']
msgctxt "Interface.PromptRespawnTitle"
msgid "Respawn"
msgstr "重生"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnBody']
msgctxt "Interface.PromptRespawnBody"
msgid "You are dead."
msgstr "你死了"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextPlaytime']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextPlaytime"
msgid "Playtime:"
msgstr "遊戲時間:"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptRespawnConfirm']
msgctxt "Interface.PromptRespawnConfirm"
msgid "Respawn"
msgstr "重生"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpTitle']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpTitle"
msgid "Give Up"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpBody']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpBody"
msgid "You are unconscious. Do you want to give up and respawn?"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptGiveUpConfirm']
msgctxt "Interface.PromptGiveUpConfirm"
msgid "Give Up"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertYourSaveFileIsBroken']
msgctxt "Interface.AlertYourSaveFileIsBroken"
msgid "The file {0} is invalid. Check world {1}."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertInvalidIP']
msgctxt "Interface.AlertInvalidIP"
msgid "Invalid IP Address {0} \\nCheck IP address or URL is valid"
msgstr "無效的 IP 位置 {0} \\n檢查 IP 位置或者 URL 是否有效"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertNoBackups']
msgctxt "Interface.AlertNoBackups"
msgid "Backups folder missing or empty."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertPlayerCountExceeded']
msgctxt "Interface.AlertPlayerCountExceeded"
msgid "Server is full."
msgstr "伺服器已滿."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertVersionMismatch']
msgctxt "Interface.AlertVersionMismatch"
msgid "Game version mismatch with server."
msgstr "遊戲版本與伺服器不相符."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertNoResponse']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.AlertNoResponse"
msgid ""
"\n"
"        There is no response from the Game Server.\n"
"        Please try again.\n"
"      "
msgstr "伺服器 {0} 無回應 \\n 請檢查IP或Url是否可用"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertKicked']
msgctxt "Interface.AlertKicked"
msgid "You have been kicked from the server."
msgstr "您已經被伺服器踢除."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertWrongPassword']
msgctxt "Interface.AlertWrongPassword"
msgid "Server Password Incorrect."
msgstr "伺服器密碼不正確"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertInvalidPort']
msgctxt "Interface.AlertInvalidPort"
msgid "Port values must be between 0 and 65535."
msgstr "Port 數值必須在 0 到 65535 之間."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertCannotUpdatePort']
msgctxt "Interface.AlertCannotUpdatePort"
msgid "Cannot modify Update Port while server is running."
msgstr "當伺服器運行時無法修改 Update Port."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertBlankSaveName']
msgctxt "Interface.AlertBlankSaveName"
msgid "You must enter a world name to save."
msgstr "您必須輸入世界名稱才能存檔."

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertTitleAttention']
msgctxt "Interface.AlertTitleAttention"
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: /Language/Interface/Record[Key='AlertTitlePleaseWait']
msgctxt "Interface.AlertTitlePleaseWait"
msgid "Please Wait..."
msgstr "請稍後..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipNeedMoreKit']
msgctxt "Interface.TooltipNeedMoreKit"
msgid "<color=red>Need more {0}</color>."
msgstr "<color=red>需要更多 {0}</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuSearchPlaceholder']
msgctxt "Interface.JoinMenuSearchPlaceholder"
msgid "Search by Server Name"
msgstr "搜尋伺服器名稱"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuAddressPlaceholder']
msgctxt "Interface.JoinMenuAddressPlaceholder"
msgid "Enter IP:Port here..."
msgstr "輸入 IP:Port ..."

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailConnectButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailConnectButton"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailInfoButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailInfoButton"
msgid "View Info"
msgstr "瀏覽資訊"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailUnFavoriteButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailUnFavoriteButton"
msgid "Remove Favorite"
msgstr "移除最愛"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerDetailFavoriteButton']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerDetailFavoriteButton"
msgid "Favorite"
msgstr "加入最愛"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuSaveWorldButton']
msgctxt "Interface.SaveMenuSaveWorldButton"
msgid "Save World"
msgstr "儲存世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuOverwriteButton']
msgctxt "Interface.SaveMenuOverwriteButton"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#: /Language/Interface/Record[Key='SaveMenuNamePlaceholder']
msgctxt "Interface.SaveMenuNamePlaceholder"
msgid "Enter Save Name..."
msgstr "輸入存檔名稱..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldModeCreative']
msgctxt "Interface.NewWorldModeCreative"
msgid "Creative"
msgstr "創造模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldModeSurvival']
msgctxt "Interface.NewWorldModeSurvival"
msgid "Survival"
msgstr "生存模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuServerListMap']
msgctxt "Interface.JoinMenuServerListMap"
msgid "Map"
msgstr "地圖:"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoIPAddress']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoIPAddress"
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 位置:"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoMap']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoMap"
msgid "Map:"
msgstr "地圖:"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldInfoTextDate']
msgctxt "Interface.WorldInfoTextDate"
msgid "Saved:"
msgstr "儲存:"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadMenuFileListTitle']
msgctxt "Interface.LoadMenuFileListTitle"
msgid "Saved Worlds"
msgstr "目前的存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadMenuTitle']
msgctxt "Interface.LoadMenuTitle"
msgid "Load World"
msgstr "讀取世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuExit']
msgctxt "Interface.MainMenuExit"
msgid "Exit To Desktop"
msgstr "離開至桌面"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuCredits']
msgctxt "Interface.MainMenuCredits"
msgid "Credits"
msgstr "製作組"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuTutorial']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.MainMenuTutorial"
msgid "Tutorial"
msgstr "新手教學<color=green> - 新!</color> "

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuSettings']
msgctxt "Interface.MainMenuSettings"
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuWorkshop']
msgctxt "Interface.MainMenuWorkshop"
msgid "Workshop"
msgstr "工作坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuJoinWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuJoinWorld"
msgid "Join World"
msgstr "加入世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuLoadWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuLoadWorld"
msgid "Load World"
msgstr "讀取世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuNewWorld']
msgctxt "Interface.MainMenuNewWorld"
msgid "New World"
msgstr "全新世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuContinue']
msgctxt "Interface.MainMenuContinue"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptResumeButton']
msgctxt "Interface.PromptResumeButton"
msgid "Resume"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptButtonLeave']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.PromptButtonLeave"
msgid "Leave Session"
msgstr "離開連線"

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPauseBody']
msgctxt "Interface.PromptPauseBody"
msgid "Paused game play"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='PromptPauseTitle']
msgctxt "Interface.PromptPauseTitle"
msgid "Pause"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuButtonPause']
msgctxt "Interface.GameMenuButtonPause"
msgid "Pause"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsWorldOrigin']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsWorldOrigin"
msgid "World Origin"
msgstr "世界設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsShowSlotTooltips']
msgctxt "Interface.SettingsShowSlotTooltips"
msgid "Show Slot Tooltips"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonDepart']
msgctxt "Interface.ButtonDepart"
msgid "Depart"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSettingOutputHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeSettingOutputHash"
msgid "The output setting for the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSettingInputHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeSettingInputHash"
msgid "The input setting for the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTargetZ']
msgctxt "Interface.LogicTypeTargetZ"
msgid "The target position in Z dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTargetY']
msgctxt "Interface.LogicTypeTargetY"
msgid "The target position in Y dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTargetX']
msgctxt "Interface.LogicTypeTargetX"
msgid "The target position in X dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='RoomControlTickSpeed']
msgctxt "Interface.RoomControlTickSpeed"
msgid "RoomControl TickSpeed"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='OcclusionTickSpeed']
msgctxt "Interface.OcclusionTickSpeed"
msgid "Occlusion TickSpeed"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Experiments']
msgctxt "Interface.Experiments"
msgid "Experiments"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='BackupMenuFileListTitle']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.BackupMenuFileListTitle"
msgid "Backups"
msgstr "返回"

#: /Language/Interface/Record[Key='LoadBackupsTitle']
msgctxt "Interface.LoadBackupsTitle"
msgid "Load Backup"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonContact']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ButtonContact"
msgid "Contact"
msgstr "控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderCustom']
msgctxt "Interface.TraderCustom"
msgid "SPESMALL "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderGas']
msgctxt "Interface.TraderGas"
msgid "G'HAS IT ALL "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOther']
msgctxt "Interface.TraderOther"
msgid "SPESMALL "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderSecurity']
msgctxt "Interface.TraderSecurity"
msgid "HALL CORP "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderTool']
msgctxt "Interface.TraderTool"
msgid "TOOL CORP "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderPaint']
msgctxt "Interface.TraderPaint"
msgid "COLOR CORP "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderExotics']
msgctxt "Interface.TraderExotics"
msgid "EXOTECH "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderChemistry']
msgctxt "Interface.TraderChemistry"
msgid "CHEM LAB "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderMicrowave']
msgctxt "Interface.TraderMicrowave"
msgid "MICROWARES "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOre']
msgctxt "Interface.TraderOre"
msgid "MINERITE "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderHydraulic']
msgctxt "Interface.TraderHydraulic"
msgid "HYDRAULIKIT "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderBasic']
msgctxt "Interface.TraderBasic"
msgid "SPESMART "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderOrganics']
msgctxt "Interface.TraderOrganics"
msgid "ORGANTION "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderElectronics']
msgctxt "Interface.TraderElectronics"
msgid "TECH TREE "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InputTextTradingTitle']
msgctxt "Interface.InputTextTradingTitle"
msgid "Trading Terminal"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequestFail']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequestFail"
msgid "Trader requesting safe landing. Please ensure landing space is clear and connected. A vending machine is also required to process a trade."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactNoResponse']
msgctxt "Interface.ContactNoResponse"
msgid "There was no response."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderInUse']
msgctxt "Interface.TraderInUse"
msgid "This contact is already interacting with someone, try again soon."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactTradeRequest']
msgctxt "Interface.ContactTradeRequest"
msgid "A trader has requested permission for landing."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactEventDefault']
msgctxt "Interface.ContactEventDefault"
msgid "There was no response."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Locked']
msgctxt "Interface.Locked"
msgid "Locked"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Trade']
msgctxt "Interface.Trade"
msgid "Trade"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TraderGoneMissing']
msgctxt "Interface.TraderGoneMissing"
msgid "Seems the contact has moved on."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ContactsTrading']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ContactsTrading"
msgid "Contacts"
msgstr "控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='OpenIncidentUI']
msgctxt "Interface.OpenIncidentUI"
msgid "Open Incidents"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='IncidentsTitle']
msgctxt "Interface.IncidentsTitle"
msgid "Incidents"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SpinnerPannelDone']
msgctxt "Interface.SpinnerPannelDone"
msgid "Done"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SpinnerPannelSaving']
msgctxt "Interface.SpinnerPannelSaving"
msgid "Saving"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleSpecies']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleSpecies"
msgid "Species"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonFolderBrowse']
msgctxt "Interface.ButtonFolderBrowse"
msgid "..."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSavePath']
msgctxt "Interface.SettingsSavePath"
msgid "Path"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsP2PHostNote']
msgctxt "Interface.SettingsP2PHostNote"
msgid "If P2PHost is enabled, Stationeers will use steam's packet relay so that you can play with your friend under NAT or VPN. It's not compatible with TCP/IP and force not to advertise server."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsP2PHostEnabled']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsP2PHostEnabled"
msgid "Enable P2PHost"
msgstr "啟用自動存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceButtonRandomize']
msgctxt "Interface.AppearanceButtonRandomize"
msgid "Randomize"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePrefabHash']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePrefabHash"
msgid "returns the hash of the structure in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeMaxQuantity']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeMaxQuantity"
msgid "returns the max stack size of the item in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressureAir']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressureAir"
msgid "returns pressure in the air tank of the jetpack in this slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressureWaste']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressureWaste"
msgid "returns pressure in the waste tank of the jetpack in this slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeClass']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeClass"
msgid "returns integer representing the class of object"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeChargeRatio']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeChargeRatio"
msgid "returns current energy charge the slot occupant is holding as a ratio between 0 and 1 of its maximum"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeCharge']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeCharge"
msgid "returns current energy charge the slot occupant is holding"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeTemperature']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeTemperature"
msgid "returns temperature of the slot occupants internal atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypePressure']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypePressure"
msgid "returns pressure of the slot occupants internal atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeGrowth']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeGrowth"
msgid "returns the current growth state of the plant in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeHealth']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeHealth"
msgid "returns the health of the plant in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeMature']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeMature"
msgid "returns 1 if the plant in this slot is mature, 0 when it isn't"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeEfficiency']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeEfficiency"
msgid "returns the growth efficiency of the plant in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeDamage']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeDamage"
msgid "returns the damage state of the item in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeQuantity']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeQuantity"
msgid "returns the current quantity, such as stack size, of the item in the slot"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeOccupantHash']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeOccupantHash"
msgid "returns the has of the current occupant, the unique identifier of the thing"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeOccupied']
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeOccupied"
msgid "returns 0 when slot is not occupied, 1 when it is"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicSlotTypeNone']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicSlotTypeNone"
msgid "No description"
msgstr "描述"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSignalID']
msgctxt "Interface.LogicTypeSignalID"
msgid "Returns the contact ID of the strongest signal from this Satellite"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSignalStrength']
msgctxt "Interface.LogicTypeSignalStrength"
msgid "Returns the strength of the strongest signal received from this Satellite"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeForceWrite']
msgctxt "Interface.LogicTypeForceWrite"
msgid "Forces Logic Writer devices to rewrite value"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePrefabHash']
msgctxt "Interface.LogicTypePrefabHash"
msgid "The hash of the structure"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeZ']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeZ"
msgid "The current velocity Z relative to the forward vector of this"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeY']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeY"
msgid "The current velocity Y relative to the forward vector of this"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityRelativeX']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityRelativeX"
msgid "The current velocity X relative to the forward vector of this"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVelocityMagnitude']
msgctxt "Interface.LogicTypeVelocityMagnitude"
msgid "The current magnitude of the velocity vector"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionZ']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionZ"
msgid "The current position in Z dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionY']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionY"
msgid "The current position in Y dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePositionX']
msgctxt "Interface.LogicTypePositionX"
msgid "The current position in X dimension in world coordinates"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeAirRelease']
msgctxt "Interface.LogicTypeAirRelease"
msgid "The current state of the air release system, for example AirRelease = 1 for a Hardsuit sets Air Release to On"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeFiltration']
msgctxt "Interface.LogicTypeFiltration"
msgid "The current state of the filtration system, for example Filtration = 1 for a Hardsuit sets filtration to On"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureExternal']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureExternal"
msgid "The temperature of the outside of the device, usually the world atmosphere surrounding it"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperatureSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperatureSetting"
msgid "The current setting for the internal temperature of the object (e.g. the Hardsuit A/C)"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureSetting"
msgid "The current setting for the internal pressure of the object (e.g. the Hardsuit Air release), in KPa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOutput']
msgctxt "Interface.LogicTypeOutput"
msgid "The output operation for a sort handling device, such as a stacker or sorter, when in logic mode the device will only action one repetition when set zero or above and then back to -1 and await further instructions"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHarvest']
msgctxt "Interface.LogicTypeHarvest"
msgid "Performs the harvesting action for any plant based machinery"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlant']
msgctxt "Interface.LogicTypePlant"
msgid "Performs the planting action for any plant based machinery"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVolume']
msgctxt "Interface.LogicTypeVolume"
msgid "Returns the device atmosphere volume"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTotalMoles']
msgctxt "Interface.LogicTypeTotalMoles"
msgid "Returns the total moles of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerGeneration']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerGeneration"
msgid "Returns how much power is being generated"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportCount']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportCount"
msgid "How many items imported since last ClearMemory"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportCount']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportCount"
msgid "How many items exported since last ClearMemory"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeClearMemory']
msgctxt "Interface.LogicTypeClearMemory"
msgid "When set to 1, clears the counter memory (e.g. ExportCount). Will set itself back to 0 when actioned"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCompletionRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeCompletionRatio"
msgid "How complete the current production is for this device, between 0 and 1"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequestHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequestHash"
msgid "When set to the unique identifier, re quests an item of the provided type from the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

# Stationeers template translation file generated by martian.
#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHash1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHash1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantEfficiency1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantEfficiency1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantGrowth1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantGrowth1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth4']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth4"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth3']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth3"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth2']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth2"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePlantHealth1']
msgctxt "Interface.LogicTypePlantHealth1"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportSlotHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportSlotHash"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportSlotHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportSlotHash"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRecipeHash']
msgctxt "Interface.LogicTypeRecipeHash"
msgid "Current hash of the recipe the device is set to produce"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TooltipAllowsMounting']
msgctxt "Interface.TooltipAllowsMounting"
msgid "Allows the mounting of wall placed devices. Upgrade to allow better placement area."
msgstr "建造{THING:StructureFrame}可以允許裝置安裝在上面,升級{THING:StructureFrame}可以得到較好的安裝區域"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeElevatorSpeed']
msgctxt "Interface.LogicTypeElevatorSpeed"
msgid "Current speed of the elevator"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeColor']
msgctxt "Interface.LogicTypeColor"
msgid "The color setting for the device, represented as an integer"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeIdle']
msgctxt "Interface.LogicTypeIdle"
msgid "Returns 1 if the device is currently idle, otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerRequired']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicTypePowerRequired"
msgid "Power requested from the device and/or network"
msgstr "網絡上沒有其他可讀設備"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVerticalRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeVerticalRatio"
msgid "Radio of vertical setting for device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHorizontalRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeHorizontalRatio"
msgid "Radio of horizontal setting for device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRequiredPower']
msgctxt "Interface.LogicTypeRequiredPower"
msgid "Idle operating power quantity, does not necessarily include extra demand power"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportSlotOccupant']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportSlotOccupant"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeExportQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeExportQuantity"
msgid "Total quantity of items exported by the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportSlotOccupant']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportSlotOccupant"
msgid "DEPRECATED"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeImportQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeImportQuantity"
msgid "Total quantity of items imported by the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOn']
msgctxt "Interface.LogicTypeOn"
msgid "The current state of the device, 0 for off, 1 for on"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeQuantity']
msgctxt "Interface.LogicTypeQuantity"
msgid "Total quantity on the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePowerPotential']
msgctxt "Interface.LogicTypePowerPotential"
msgid "How much energy the device or network potentially provides"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatio']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatio"
msgid "Context specific value depending on device, 0 to 1 based ratio"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeMaximum']
msgctxt "Interface.LogicTypeMaximum"
msgid "Maximum setting of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSolarAngle']
msgctxt "Interface.LogicTypeSolarAngle"
msgid "Solar angle of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeVertical']
msgctxt "Interface.LogicTypeVertical"
msgid "Vertical setting of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeHorizontal']
msgctxt "Interface.LogicTypeHorizontal"
msgid "Horizontal setting of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrousOxide']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrousOxide"
msgid "The ratio of nitrous oxide in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioWater']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioWater"
msgid "The ratio of water in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioVolatiles']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioVolatiles"
msgid "The ratio of volatiles in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioPollutant']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioPollutant"
msgid "The ratio of pollutant in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioNitrogen']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioNitrogen"
msgid "The ratio of nitrogen in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioCarbonDioxide']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioCarbonDioxide"
msgid "The ratio of co2 in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeRatioOxygen']
msgctxt "Interface.LogicTypeRatioOxygen"
msgid "The ratio of oxygen in device atmosphere"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeReagents']
msgctxt "Interface.LogicTypeReagents"
msgid "Total number of reagents recorded by the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeSetting']
msgctxt "Interface.LogicTypeSetting"
msgid "A variable setting that can be read or written, depending on the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeCharge']
msgctxt "Interface.LogicTypeCharge"
msgid "The current charge the device has"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeActivate']
msgctxt "Interface.LogicTypeActivate"
msgid "1 if device is activated (usually means running), otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureInternal']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureInternal"
msgid "Setting for internal pressure safety, in KPa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressureExternal']
msgctxt "Interface.LogicTypePressureExternal"
msgid "Setting for external pressure safety, in KPa"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeTemperature']
msgctxt "Interface.LogicTypeTemperature"
msgid "The current temperature reading of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePressure']
msgctxt "Interface.LogicTypePressure"
msgid "The current pressure reading of the device"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeLock']
msgctxt "Interface.LogicTypeLock"
msgid "1 if device is locked, otherwise 0, can be set in most devices and prevents the user from access the values"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeError']
msgctxt "Interface.LogicTypeError"
msgid "1 if device is in error state, otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeMode']
msgctxt "Interface.LogicTypeMode"
msgid "Integer for mode state, different devices will have different mode states available to them"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeOpen']
msgctxt "Interface.LogicTypeOpen"
msgid "1 if device is open, otherwise 0"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypePower']
msgctxt "Interface.LogicTypePower"
msgid "Can be read to return if the device is correctly powered or not, set via the power system, return 1 if powered and 0 if not"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeNone']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicTypeNone"
msgid "No description"
msgstr "描述"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUserSpeakerMode']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsUserSpeakerMode"
msgid "Speaker Mode: "
msgstr "螢幕模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAppearance']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsMenuAppearance"
msgid "Appearance"
msgstr "變更角色外觀"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSolarAngle']
msgctxt "Interface.NewWorldSolarAngle"
msgid "Solar Angle"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSolarEnergy']
msgctxt "Interface.NewWorldSolarEnergy"
msgid "Solar Energy"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldPressure']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldPressure"
msgid "Pressure"
msgstr "預設"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldTemperature']
msgctxt "Interface.NewWorldTemperature"
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldGravity']
msgctxt "Interface.NewWorldGravity"
msgid "Gravity"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldGameMode']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldGameMode"
msgid "Game Mode"
msgstr "遊戲連接埠"

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningControlConflictDescription']
msgctxt "Interface.WarningControlConflictDescription"
msgid "Please visit the control assignment window and clear conflicts"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='WarningControlConflict']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.WarningControlConflict"
msgid "Controls Conflict"
msgstr "控制"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSoundFX']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsSoundFX"
msgid "Sound FX"
msgstr "音效"

#: /Language/Interface/Record[Key='InvalidDegrees']
msgctxt "Interface.InvalidDegrees"
msgid "Nil"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsClouds']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsClouds"
msgid "Enable Clouds"
msgstr "啟用自動存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsEnableClouds']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsEnableClouds"
msgid "Enable Clouds"
msgstr "啟用自動存檔"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsUPNPEnabled']
msgctxt "Interface.SettingsUPNPEnabled"
msgid "Enable UPNP"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInterface']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.SettingsInterface"
msgid "Interface"
msgstr "內部"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisableWaterVisualizer']
msgctxt "Interface.SettingsDisableWaterVisualizer"
msgid "Disable Water Visualizer"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLegacyInventory']
msgctxt "Interface.SettingsLegacyInventory"
msgid "Legacy Inventory"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMenuAdvanced']
msgctxt "Interface.SettingsMenuAdvanced"
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonLibrary']
msgctxt "Interface.ButtonLibrary"
msgid "Library"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonFunctions']
msgctxt "Interface.ButtonFunctions"
msgid "f"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='HeadingEdit']
msgctxt "Interface.HeadingEdit"
msgid "Edit"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonLoad']
msgctxt "Interface.ButtonLoad"
msgid "Load"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='HeadingHelp']
msgctxt "Interface.HeadingHelp"
msgid "help"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonSlotVar']
msgctxt "Interface.ButtonSlotVar"
msgid "s(x)"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonVariables']
msgctxt "Interface.ButtonVariables"
msgid "x"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonHelp']
msgctxt "Interface.ButtonHelp"
msgid "Help"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonPaste']
msgctxt "Interface.ButtonPaste"
msgid "Paste"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonCopy']
msgctxt "Interface.ButtonCopy"
msgid "Copy"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardHeading']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardHeading"
msgid "Scenario Complete"
msgstr "場景完成"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardReturnToGame']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardReturnToGame"
msgid "Return to Game"
msgstr "返回遊戲"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenarioScoreboardBackToMenu']
msgctxt "Interface.ScenarioScoreboardBackToMenu"
msgid "Exit To Menu"
msgstr "離開至主選單"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsChunkRenderDistance']
msgctxt "Interface.SettingsChunkRenderDistance"
msgid "Chunk Render Distance"
msgstr "渲染塊距離"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionPropellant']
msgctxt "Interface.ConnectionPropellant"
msgid "Propellant"
msgstr "推進劑"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionBreathing']
msgctxt "Interface.ConnectionBreathing"
msgid "Breathing"
msgstr "呼吸"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionWaste']
msgctxt "Interface.ConnectionWaste"
msgid "Waste"
msgstr "耗費"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionOutput']
msgctxt "Interface.ConnectionOutput"
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionInput']
msgctxt "Interface.ConnectionInput"
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionUnfiltered']
msgctxt "Interface.ConnectionUnfiltered"
msgid "Unfiltered"
msgstr "未過濾"

#: /Language/Interface/Record[Key='ConnectionFiltered']
msgctxt "Interface.ConnectionFiltered"
msgid "Filtered"
msgstr "過濾"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonResetWindows']
msgctxt "Interface.ButtonResetWindows"
msgid "Reset Windows"
msgstr "重啟視窗"

#: /Language/Interface/Record[Key='InventoryCloseAll']
msgctxt "Interface.InventoryCloseAll"
msgid "Close All"
msgstr "關閉全部"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleAudioAlerts']
msgctxt "Interface.SettingsTitleAudioAlerts"
msgid "Voice Notifications"
msgstr "語音通知"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMimasShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMimasShortDesc"
msgid ""
"\n"
"        A barren rock nestled under the wing of Saturn's spectular rings. Mimas tiny stature is reflected in its extremely low gravity, and the Mimantean surface is saturated with impact craters from wayward ring occupants. It's distance from the sun provides little power from solar devices.\n"
"        Be very careful when walking or jumping, as you can travel a long way and gain a lot of speed due to the extremely low gravity.\n"
"      "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldVulcan2ShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldVulcan2ShortDesc"
msgid ""
"\n"
"        A world torn apart due to massive tidal forces from the supermassive black hole it orbits. Vulcan offers little hope for any organism that ends up here, but it's fractured surface and rich mineral deposits make it a risky but profitable venture for enterprising traders.\n"
"        Watch out for the deep crevasses that lead to deadly magma flows beneath the surface!\n"
"      "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldVulcanShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldVulcanShortDesc"
msgid "The volatile environment on Vulcan is surviable for very few living organisms, but it's fractured surface and rich mineral deposits make it a risky but profitable venture for enterprising traders."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldEuropaShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldEuropaShortDesc"
msgid ""
"\n"
"        Melting some of the ice on this cold world has finally given it an atmosphere, but it's extremely frigid environment presents a serious challenge for the stationeers.\n"
"        The extreme cold will cause batteries to rapidly lose power, so getting a steady power souce and warm location are your priorities.\n"
"      "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSpaceShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldSpaceShortDesc"
msgid "While there's no gravity or atmosphere, at least there's a lot of space to build!  You'll find yourself amongst several asteroids that may contain various ores and ices you can use to survive out here."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMoonShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMoonShortDesc"
msgid ""
"\n"
"        While the presence of Coal isn't typical of Earth's Moon, the relatively flat terrain full of various sizeable craters and lack of atmosphere may be more familiar in this grey landscape.\n"
"        A great location for the budding stationeer to begin their journey, with fewer of the hazards and complexities offered on more exotic worlds\n"
"      "
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMarsShortDesc']
msgctxt "Interface.NewWorldMarsShortDesc"
msgid "A desolate dusty red ball, Mars features more varied terrain that can reach into the sky, and a chilly atmosphere that's no good for breathing, but maybe it can be used for something..."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaMimas']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaMimas"
msgid "Mimas"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsInputSettings']
msgctxt "Interface.SettingsInputSettings"
msgid "Input Settings"
msgstr "輸入設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsLensFlares']
msgctxt "Interface.SettingsLensFlares"
msgid "Lens Flares"
msgstr "鏡頭光暈"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAmbientOcclusion']
msgctxt "Interface.SettingsAmbientOcclusion"
msgid "Ambient Occlusion"
msgstr "環境光遮蔽"

#: /Language/Interface/Record[Key='StatusWindowThrust']
msgctxt "Interface.StatusWindowThrust"
msgid "Thrust"
msgstr "推力"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonClear']
msgctxt "Interface.ButtonClear"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: /Language/Interface/Record[Key='ButtonReset']
msgctxt "Interface.ButtonReset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsAtmosphericScattering']
msgctxt "Interface.SettingsAtmosphericScattering"
msgid "Atmospheric Scattering"
msgstr "大氣散射"

#: /Language/Interface/Record[Key='UnableToInteractAsYouDoNotHaveTheRequiredAccessCard']
msgctxt "Interface.UnableToInteractAsYouDoNotHaveTheRequiredAccessCard"
msgid "Unable to interact as you do not have the required {SLOT:AccessCard}"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='InteractionTemporarilyDisabledOnThisObject']
msgctxt "Interface.InteractionTemporarilyDisabledOnThisObject"
msgid "Interaction temporarily disabled on this object"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToForAll']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSettingToForAll"
msgid "Change to <color=yellow>{0}</color>>for all {1}"
msgstr "改為 <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSlotSettingToFor']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSlotSettingToFor"
msgid "Change to {1}<color=yellow>({0})</color> for {2}"
msgstr "改為 <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeReagentSettingTo']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeReagentSettingTo"
msgid "Change to {2}.<color=yellow>{0}</color>.<color=yellow>{1}</color>"
msgstr "改為 <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToForIn']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSettingToForIn"
msgid "Change to <color=yellow>{0}</color> for {3} <color=yellow>({2})</color> in {1}"
msgstr "改為 <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToFor']
msgctxt "Interface.ChangeSettingToFor"
msgid "Change to <color=yellow>{0}</color> for {1}"
msgstr "改為 <color=yellow>{0}</color> for {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='HoldForPreviousObject']
msgctxt "Interface.HoldForPreviousObject"
msgid "Hold {KEY:QuantityModifier} for previous object"
msgstr "按住 {KEY:QuantityModifier} for previous object"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingToAll']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.ChangeSettingToAll"
msgid "Change to All {0}"
msgstr "改為 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeSettingTo']
msgctxt "Interface.ChangeSettingTo"
msgid "Change to {0}"
msgstr "改為 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoWritableDevices']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicNoWritableDevices"
msgid "No other writable devices on network"
msgstr "網絡上沒有其他可讀設備"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoReadableTypes']
msgctxt "Interface.LogicNoReadableTypes"
msgid "No other readable types on network"
msgstr "網絡上沒有其他可讀類型"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoReadableDevices']
msgctxt "Interface.LogicNoReadableDevices"
msgid "No other readable devices on network"
msgstr "網絡上沒有其他可讀設備"

#: /Language/Interface/Record[Key='RequiresScrewdriver']
msgctxt "Interface.RequiresScrewdriver"
msgid "You need a {THING:ItemScrewdriver} to change settings"
msgstr "你需要一個 {THING:ItemScrewdriver} 以改變設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAdditionalSlotsFor']
msgctxt "Interface.LogicNoAdditionalSlotsFor"
msgid "No additional slots for {0}"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAvailableSlots']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicNoAvailableSlots"
msgid "<color=red>No available slots</color>"
msgstr "<color=red>無法建造</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoSlot']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.LogicNoSlot"
msgid "<color=red>No Slot</color>"
msgstr "<color=red>需要更多 {0}</color>."

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoAdditionalSettingsFor']
msgctxt "Interface.LogicNoAdditionalSettingsFor"
msgid "No additional settings for {0}"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoSetting']
msgctxt "Interface.LogicNoSetting"
msgid "No Settings"
msgstr "未設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicNoDevice']
msgctxt "Interface.LogicNoDevice"
msgid "No Device"
msgstr "未選擇裝置"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicState']
msgctxt "Interface.LogicState"
msgid "State {COLORGREEN:#VAR1#}"
msgstr "狀況 {COLORGREEN:#VAR1#}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceSmelting']
msgctxt "Interface.FurnaceSmelting"
msgid "Smelting {0}"
msgstr "冶煉 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceChamberText']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.FurnaceChamberText"
msgid ""
"\n"
"        Pressure {0}\n"
"        Temperature {1}\n"
"      "
msgstr ""
"壓力 {0}\n"
"溫度 {1}"

#: /Language/Interface/Record[Key='FurnaceChamber']
msgctxt "Interface.FurnaceChamber"
msgid "Chamber"
msgstr "室內"

#: /Language/Interface/Record[Key='SetThingValue']
msgctxt "Interface.SetThingValue"
msgid "Set {0}"
msgstr "設為 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='RenameThing']
msgctxt "Interface.RenameThing"
msgid "Rename {0}"
msgstr "重新命名 {0}"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsExtendedTerrain']
msgctxt "Interface.SettingsExtendedTerrain"
msgid "Extended Terrain"
msgstr "已擴展地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsSunOrbitPeriod']
msgctxt "Interface.SettingsSunOrbitPeriod"
msgid "Sun Orbit Period"
msgstr "太陽軌道周期"

#: /Language/Interface/Record[Key='ScenariosStartButton']
msgctxt "Interface.ScenariosStartButton"
msgid "Start Scenario"
msgstr "起始場景"

#: /Language/Interface/Record[Key='MainMenuScenarios']
msgctxt "Interface.MainMenuScenarios"
msgid "Scenarios"
msgstr "場景"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameMenuRespawn']
msgctxt "Interface.GameMenuRespawn"
msgid "Respawn"
msgstr "重生"

#: /Language/Interface/Record[Key='SomethingWentWrongTrading2']
msgctxt "Interface.SomethingWentWrongTrading2"
msgid "Something went wrong when processing the trade, you don't have a credit card!"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SomethingWentWrongTrading']
msgctxt "Interface.SomethingWentWrongTrading"
msgid "Something went wrong when processing the trade, did something leave the vendor!"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='TradingNoMoneyHash']
msgctxt "Interface.TradingNoMoneyHash"
msgid "You do not have enough money to complete this transaction!"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply']
msgctxt "Interface.Incident_Supply"
msgid "Satellites suggest a crate has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Title"
msgid "Supply Crate"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsMouseWheelZoom']
msgctxt "Interface.SettingsMouseWheelZoom"
msgid "Mouse Wheel Zoom"
msgstr "滑鼠滾輪縮放"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsDisableParticlesOnMenu']
msgctxt "Interface.SettingsDisableParticlesOnMenu"
msgid "Disable Particles On Menu"
msgstr "禁用選單粒子效果"

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterSeed']
msgctxt "Interface.TextboxEnterSeed"
msgid "Enter Seed..."
msgstr "輸入種子碼..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterDescription']
msgctxt "Interface.TextboxEnterDescription"
msgid "Enter Description..."
msgstr "輸入描述..."

#: /Language/Interface/Record[Key='TextboxEnterName']
msgctxt "Interface.TextboxEnterName"
msgid "Enter Name..."
msgstr "輸入名稱..."

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldSpaceDesc']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldSpaceDesc"
msgid ""
"\n"
"        This is Stationeers Creative Mode!\n"
"        Spawn in any item, test ideas and build bonkers stuff real fast.\n"
"        <color=red>This mode is experimental.</color> Think of it as a freeform space party where exciting and unexpected things* can and will happen, compared to the more reliable near-death experience of Survival Mode.\n"
"        Just don't be sad when you blow yourself into tiny, tiny little pieces or get savaged by chickens or slowly explode while drifting alone into the infinite void.\n"
"        *bugs\n"
"      "
msgstr ""
"這是 Stationeers 創造模式!\n"
"刷出任何項目，測試想法和快速建立瘋狂的東西。\n"
"<color=red>此模式是實驗性的。</color> 將其視為一個自由形式的太空派對，與生存模式中更可靠的近乎死亡的體驗相比，令人興奮和意想不到的事物*可以並且將要發生。\n"
"當你把自己吹成微小的小塊或者被雞肆虐或者在獨自漂流進入無限空洞時慢慢爆炸時，不要傷心。\n"
"*bugs"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldMoonDesc']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.NewWorldMoonDesc"
msgid ""
"\n"
"        So you're stuck on the moon, but it's not all bad.\n"
"        Sure, it's cold, harsh and pretty monotonous, but at least the sun's shining. The solar panel is going to be useful, and the power controller... and probably the arc furnace too.\n"
"        There's even a little food and oxygen in the other crates, though it's definitely not going to last forever. Neither's your battery.\n"
"        You better start thinking about how you're going to survive. How hard could it be to rig up an airlock? A generator? Maybe even smelt some ore and build yourself a base?\n"
"        Looks like you're gonna be here a while.\n"
"      "
msgstr ""
"所以你被困在月球上，但並不完全是件壞事。\n"
"當然，這裡冷，嚴酷和單調，但至少有日照。 太陽能電池板將對你有幫助，電源控制器......也可能是電弧爐。\n"
"其他集裝箱裡甚至還有一點食物和氧氣，但物資和電池絕對無法持續提供。\n"
"你最好開始思考你將如何生存。 裝配氣閘有多難？ 發電機？ 甚至可能開採一些礦石並為自己建立一個基地？\n"
"看起來你會在這裡待一段時間。"

#: /Language/Interface/Record[Key='NewWorldAreaCustom']
msgctxt "Interface.NewWorldAreaCustom"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSaveButton']
msgctxt "Interface.WorldSaveButton"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldResetButton']
msgctxt "Interface.WorldResetButton"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSettingsTitle']
msgctxt "Interface.WorldSettingsTitle"
msgid "World Settings"
msgstr "世界設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldAtmospherePresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldAtmospherePresetLabel"
msgid "Atmosphere"
msgstr "大氣層"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldTerrainPresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldTerrainPresetLabel"
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCratersLabel']
msgctxt "Interface.WorldCratersLabel"
msgid "Craters"
msgstr "火山口"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldSeedLabel']
msgctxt "Interface.WorldSeedLabel"
msgid "World Seed"
msgstr "世界種子碼"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldTerrain']
msgctxt "Interface.WorldTerrain"
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldCreativeMode']
msgctxt "Interface.WorldCreativeMode"
msgid "Creative Mode"
msgstr "創造模式"

#: /Language/Interface/Record[Key='GameSettingsTitle']
msgctxt "Interface.GameSettingsTitle"
msgid "Game Settings"
msgstr "遊戲設置"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldAtmosphere']
msgctxt "Interface.WorldAtmosphere"
msgid "Atmosphere"
msgstr "大氣層"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldDescriptionLabel']
msgctxt "Interface.WorldDescriptionLabel"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldNameLabel']
msgctxt "Interface.WorldNameLabel"
msgid "World Name"
msgstr "世界名稱"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldPresetLabel']
msgctxt "Interface.WorldPresetLabel"
msgid "Preset"
msgstr "預設"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorldPresetTitle']
msgctxt "Interface.WorldPresetTitle"
msgid "World Preset"
msgstr "預設世界"

#: /Language/Interface/Record[Key='OpenWorkshopButton']
msgctxt "Interface.OpenWorkshopButton"
msgid "Open Workshop"
msgstr "打開工作坊"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopUnsubscribeButton']
msgctxt "Interface.WorkshopUnsubscribeButton"
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopPageButton']
msgctxt "Interface.WorkshopPageButton"
msgid "Workshop Page"
msgstr "工作坊頁面"

#: /Language/Interface/Record[Key='WorkshopSubscribedModsTitle']
msgctxt "Interface.WorkshopSubscribedModsTitle"
msgid "Subscribed Mods"
msgstr "已訂閱模組"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinWorldEmptyServers']
msgctxt "Interface.JoinWorldEmptyServers"
msgid "Hide Empty Servers"
msgstr "隱藏 空的伺服器"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuPasswordProtected']
msgctxt "Interface.JoinMenuPasswordProtected"
msgid "Hide Password Protected"
msgstr "隱藏 受密碼保護的"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuIncompatibleVersions']
msgctxt "Interface.JoinMenuIncompatibleVersions"
msgid "Hide Incompatible Versions"
msgstr "隱藏 不符合的版本"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuButtonStopRefresh']
msgctxt "Interface.JoinMenuButtonStopRefresh"
msgid "Stop Refresh"
msgstr "停止重整"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuFiltersTitle']
msgctxt "Interface.JoinMenuFiltersTitle"
msgid "Filters"
msgstr "過濾"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinWorldSortBy']
msgctxt "Interface.JoinWorldSortBy"
msgid "Sort by"
msgstr "排序依"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsHungerRate']
msgctxt "Interface.SettingsHungerRate"
msgid "Hunger Rate"
msgstr "飢餓速率"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsTitleGameSettings']
msgctxt "Interface.SettingsTitleGameSettings"
msgid "Game Settings"
msgstr "參數設定"

#: /Language/Interface/Record[Key='SettingsStartingCondition']
msgctxt "Interface.SettingsStartingCondition"
msgid "Starting Condition"
msgstr "開局狀態"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleFacialHairStyle']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleFacialHairStyle"
msgid "Facial Hair"
msgstr "鬍子"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleSkinColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleSkinColor"
msgid "Skin Colour"
msgstr "膚色"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleEyeColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleEyeColor"
msgid "Eye Colour"
msgstr "眼睛顏色"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleHairColor']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleHairColor"
msgid "Hair Colour"
msgstr "毛髮顏色"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleHairStyle']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleHairStyle"
msgid "Hair"
msgstr "髮型"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleFace']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleFace"
msgid "Face"
msgstr "臉型"

#: /Language/Interface/Record[Key='AppearanceTitleGender']
msgctxt "Interface.AppearanceTitleGender"
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: /Language/Interface/Record[Key='ChangeAppearanceTitle']
msgctxt "Interface.ChangeAppearanceTitle"
msgid "Change Appearance"
msgstr "變更角色外觀"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoPlayers']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoPlayers"
msgid "Players:"
msgstr "人數:"

#: /Language/Interface/Record[Key='JoinMenuInfoLatency']
msgctxt "Interface.JoinMenuInfoLatency"
msgid "Latency:"
msgstr "延遲:"

#: /Language/Interface/Record[Key='LogicTypeElevatorLevel']
msgctxt "Interface.LogicTypeElevatorLevel"
msgid "Level the elevator is currently at"
msgstr ""

#: /Language/Interface/Record[Key='Space']
#, fuzzy
msgctxt "Interface.Space"
msgid "Space"
msgstr "太空"

#~ msgctxt "Interface.WorldInfoTextPlayers"
#~ msgid "Players:"
#~ msgstr "玩家:"

#~ msgctxt "Interface.MainMenuTutorial"
#~ msgid "Tutorial<color=green> - NEW!</color> "
#~ msgstr "新手教學<color=green> - 新!</color> "
